比斯特個盤幾靚

還我血汗錢

Allin左

馬賽讓半仲要高水
你估馬會開善堂

最尾馬賽回飛好似引人買咁
馬賽真係開得出的話做咩要比錢人先
主不敗都唔奇

馬賽成半隊確診

會追和

加油！

加你老母

還我血汁錢!! 仆佳!

0:2

goal! 0:2

比斯特

追和未

我訓身 準備賠錢未

比次機會

比斯特gel

還我血汁

1:2

屌你老母樓主

下半埸 起碼追和

咪撚gel

唉 睇黎下個月要訓佳

追和未喊樓主

2:2準備

Gel到髮泥都乾哂糖

傻閪

點靚法 樓主可唔可以解釋下

納什維爾個盤幾靚早抖

還

我

血

汗

錢

又燈 dllm

肯定連炒完之後就扮反手

下場再用過

買樓主對家又贏 多謝樓主

點解仲未入波架
係咪又要輸半

跟樓左買左兩場5k了

我訓身

我10k全副身家了手足

有樓主，冇窮人

下半場快入

樓主無起身屌波

特登起身睇樓主出咩水，點知樓豬仲未起身

下半場正式開始

多謝樓主

跟左主

主GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!

主12M MISSED

我唔反手的

真

主最後好似真係追和喎

2:3
建議師兄戒賭

原來炸咗球

琴晚選港姐梗係開馬賽啦
點會開bitcoin

利申買咗主

推樓主出水我買對家

推

樓主出水未

樓主？贏夠？

樓主？

迪加史卓普個盤幾靚 坐穩半格

Ok買

收到啦樓豬頭先借左大耳洞買

睇黎又輸

呢場引人買客 60分鐘主第一球

收到

跟樓豬樓豬加油

如果陣間客ng再無啦啦落水 主就差唔多第二粒

樓豬神算

㩒錯不推

3:1
一分鐘後
4:2

利昂個盤幾靚 重注輕取

收到哂重注利昂 推

比斯特
納什維爾
迪加史卓普
利昂

lm

利昂輸盤wo

半一上盤啵 建議戒賭

輸? 邊能到輸牙 睇過?

G持樓豬長出長有半夜波跟唔到

弱智就躝返入老母個閪度啦

費列活特個盤幾靚 完場會和

上盤讓半一靚 但你又估和波 即係點買

建議戒賭

佢識唔識波㗎？

1:55話你知

齊羊下盤1.74比狗買 出手要大

人生太短

LM開主和

01

波台滿是假分狗
祝你賭波賭爛手

傻鳩唔01點開半客

1-0 :-)

話撚左啦 唔01點半客

唔好笑樓豬了

美職睇唔岩 早抖

川崎前鋒個盤幾靚 重注輕取
山形山神個盤都幾靚 穩贏一粒

(本先係睇好山口雷法和到 食個下盤
但尾水係鬼盤水 誘下趕上
睇好主會起碼贏一球）

中

約定agent睇樓

樓主先中一場

山神應該差唔多入了

推上幾次樓豬出水 小弟又汁番幾筆

個盤係幾靚既

施亞拉個盤幾靚 主會贏

呢位ching幾幽默

針硬

總額:$5,000.00
注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
7582
投注類別 讓球
細節
星期三 18 施亞拉(主) 對 福塔雷薩(客)
客 [0] @ 2.02 $5000
金額 $5,000.00

仆街Miss咗

客個盤唔夠靚

只信樓主推

德國盤靚唔靚

出水未

烏克蘭個盤幾靚 和一定穩 贏唔贏到睇上半場表演

麻麻 但好過西班牙

烏克蘭尾水穩到癲

重注ok?

買左

德國

唔好喇 國際賽

1點半場智甲 客追和ok?

我賽前 主55 客45 你自己衡量

中！ 係咪有programme計

唔好諗咁多賭得耐自然有自己睇盤既一套
都唔係場場中 但起碼買到自己覺得信心大個場
雖然我都有用programme計 用海外莊家 vs 馬會
計番球隊個場盤既返利率 中間都拎到唔少經驗

水呢

尚州尚武個盤幾靚 好basic既升盤趕主誘客

風

講多少少

而家平手盤了

想聽更多

跟了師兄

有驚無險又一埸

樓主又執幾多

留個靚名

繼續支持

樓主加油推

有冇盤靚

暫時睇唔岩 u21 俄仔盤較保加利亞好少少 但唔算好靚 skip

靚盤呢diu

All in跟左樓主買 等下次出水

有水未啊屌你老母臭閪

今期我都all in先 借埋大耳洞all in

洞你老母

北愛爾蘭個盤幾靚 呢場反客為主 半格好穩

你邊能到架

返入你老母個閪啦
識唔識賭啊

跟左北愛

1:0

針得

加油

針閪咩
信樓主ok?

定少少 你水浸荷包驚咩

Ture

收錢算

神 戰神卡

紅左都追到, 個盤真係靚

信左樓主北愛 又贏一場

靚盤之選
比斯特
納什維爾
迪加史卓普
利昂
川崎前鋒
山形山神
施亞拉
烏克蘭
尚州尚武
北愛爾蘭

仲有無

尼卡沙都唔錯 但無得睇尾水 無信心保證 你自己衡量
早抖

樓主勁
打少個諗住收皮
訓醒睇有錢收
黎大佬，整支🚬先

leon 重飛，尼卡沙盤得1.7
唔搏啦

尼卡沙個盤幾靚

我唔食煙的 戒左佢啦

樓主星期六有冇心水

鹿島鹿角個盤幾靚 坐和望贏

咁樣買中埸中斷波

靚到斬埋唔想俾你贏

6點warm up 6點20開波(HKT)

2:0 樓主

真心準

咁準都咁少人支持
天無眼

仲有冇

阿美利亞個盤幾靚 穩陣但我縮注 咁多人講要水可能會有意外

人太多就沉船

買左50k

不推文回覆 多人就沉船
第一次跟希望唔好燈到大家

但你推左

撳錯

靚盤之選
比斯特
納什維爾
迪加史卓普
利昂
川崎前鋒
山形山神
施亞拉
烏克蘭
尚州尚武
北愛爾蘭
鹿島鹿角
阿美利亞

等靚盤

十二點有心水嗎

今晚無心水 早抖

6點可能會出一場

買咩

普馬斯個盤幾靚 預計3:1 訓醒收錢

反手？

石家莊永昌✅
英格蘭❌
黑山✅
盧深堡✅
格魯✅
比利時✅
法國✅
葡萄牙✅
astmap1✅
eg-1.5✅

3:1先中一半

好癲 已經中咗客個一球

41

日頭波又來了

人開始多
少驚

搵食行遠d返老母個閪啦

蔚山現代個盤幾靚 呢場好basic既主降盤 假降信心
韓假一律縮注

呢場睇好客無入球 波強2:0 3:0

樓主等你好耐了

客入咗lu

靚盤之選
比斯特
納什維爾
迪加史卓普
利昂
川崎前鋒
山形山神
施亞拉
烏克蘭
尚州尚武
北愛爾蘭
鹿島鹿角
阿美利亞
普馬斯
蔚山現代

準備跟了

準備下場中, 樓主WAITING U

今晚有有靚盤

高路高路個盤幾靚 重心

一直留意2:45個3埸 去到尾水都無靚盤 照skip

我又俾下
波斯尼亞 [0] 注碼 $300

辛苦曬,留名學野

尊重啦 係樓主面前出水
知唔知個醜字點寫啊
搵食行遠d啦
唔撚識自己開po?

哈薩克個盤幾靚 客假造熱 坐和望嬴

300笑死

好癲 又發功

連輸兩口 無信心了

245勁中！

波蘭個盤幾靚 今場重注追數

尾水有少少異樣

樓主幾勁次次都激中 推

thz樓主

留名

樓主上神枱未

高路高路個盤幾靚

5點半有冇

神戶勝利船個盤幾靚 呢埸重注輕取

阿仙奴個盤幾靚

近排炒哂 同我睇盤路個方法完全反哂

唔賭盤住 之前我賭親角球盤數都幾靚
紐卡素 10.5b
卡迪斯 9.5s
唔賭即場 只買賽前

寶刀未老